從今日起，不再在連登開PO講個人野/推測。

生活抗爭，到而家都未真正咁明白過深義係邊。

屌 係直定曲